[騎撚住死獌狗贏冠軍]車路士球迷討論區！

屌你老母死獌狗

老鼠好波！

🤗🤗🤗

多謝宗師

老鼠好波

竟然有一個杯

死獌狗黑哨都輸波

CONTE STAY

又係靠夏神一個攻曬 不過他好似淨係會交波比f4, 而f4 淨係夠氣踢半場

今個post唔笑老鼠笠水

冠轟

conte out

乾爹呢鑊真係-6到
咁都俾佢頂到

今次撐你老鼠

個旁述

Conte Out
conte Out

恭喜貴隊冠軍
順便支持Diego_Costa!

條後防打得好

好手足

有冇人唔再屌干地

卡2

干地都要 OUT

再見了 干地
有冠軍告別

Conte快d lan

我愛你，古圖斯！

完左場先敢開post 老鼠終於明白這個道理

好過冇咁囉

今場正隊偽隊簡迪比利時雙子都好給力

我愛你，法比加斯！
Good bye and thank you

迪加:hazard stay

垃圾獌垃圾獌

爽

干女大得咁快既

咁嘅人腳都有盃拎 又唔洗買人 yeah

西女人又贏

俾我屌得多

matabb

唔係我地好波講真

摩二季：聯賽第二，足總亞軍

夏狗係咪咩杯都拎過哂？除左歐聯

干地個女好正

Rudiger

豬蛇成功衛冕

爽！！

嗰兩條友係咪唔知杜曹簽咗Psg

干地個女真係好清秀好靚

迪加好cute

好耐冇見干地笑得咁開懷

雞

所以唔再屌干地老母
我屌佢個女

GOOD TOPIC

唔屌佢了

講得好，咁細個學人搽甲油，bitch

都叫捧返個盃，無咁頹

屌佢個女

Champion!!!!!!!

I think motm is hazard, next candidate is rudiger

本土既差社區盾囉, 如果計
最大果三隻都拎齊

老鼠翻身

kante > hazard > rudiger > courtois/baka/azp

有冇人見到安最後跌左半隻杯

古圖第一

最緊要對摩狗教嘅曼狗仲係嬴多過輸

Good topic

sor forgot kante

干地唔再教就唔屌佢了

感激佢既付出

有棒盃相未

世三即場講出留隊條件

支持佢stay了

今季最開心既一幕

摩三季先盡顯魔性

"Unbelievable. You can see what it means to us, to the fans and the staff. This was to save our season" - Gary Cahill

Hazard Stay

精彩

Hazard true blue
Rudiger true blue

佢真係完全唔識對傳媒講嘢
次次都出事

發左成季惡夢

今晚終發好夢

Jose Mourinho says he doesn't think Chelsea deserved to win the #FACup.

#CHEMUN #bbcfacup bbc.in/2wSoWTG

好波呀
Kante hazard tbo

你睇你隊波踢咩垃圾先啦

Rudiger: Eden Hazard Stay

每次見到佢咁就

輸唔起 摩狗

佢其實講得岩
不過冠已袋

官方 MOTM

Hazard好少可發脾氣,終於頂唔順

又有得笑

90萬袋袋平安

Eden hazard stays

比9m當答謝佢兩個冠軍啦

Cahill: "We are used to winning, I'm not saying that in an arrogant way...We had a lot of defending to do, they pushed us until the very end. We are buzzing. We got the job done. This a dream come true because it is my first trophy win as captain. It is extra special for me."

各位車迷有個好夢

下季佢肯收皮就得

干地

佢個位不知幾穩

咁就含柒了

Eden Hazard for Chelsea:

- 300 appearances
- 89 Goals
- 53 Assists
- 2x PL Champion
- 1x League Cup
- 1x FA Cup
- 1x Europa League

I promise I stay

開心得制講下

仲要換領隊除非係換哥狗黎教
唔係正常領隊都唔會唔出佢

識做好心同azp一齊舉啦

求真隊捧盃相

#Conte tells BT he doesn't know if he will still be staying at #cfc

閪女人買人啦

今場表現哂點解佢話要買球星

Asked by Rio Ferdinand he replied: "I don't know." #cfc

有 d杯好易爛

得幾條友理佢其他走晒

世三真係好可愛

遇著油王唔放水，摩狗拆骨冇晒d拍檔

好難衝擊歐聯

GOOD BYE AND THANK YOU HAZARD
去皇馬圓夢算啦

.@thibautcourtois: Man of the Match vs Manchester United - Rating 8.04, Saves 5, Cross Claims 2, Clearances 2, Aerials Won 1

有冇Marina BB圖

都岩
如果唔係對住佢對死獌狗
應該輸撚到喊

干地原本應該唔諗住握
點知摩9咁樣走埋去

咁佢排最後

贏盃留名

邊位手足all in左獌

對鏝應該已經俾人打散左

conte 如果兩年後去獌狗
無限金錢既佢應該可以玩撚謝車狗

係世界各地個杯底都好易甩 on9

救山狗詐糊前果下勁撚到仆街

好

唔會去獌啦

科水啦閪女人

今晚串咗先啦屌
一個鐘唔夠咁謙虛做乜9
仲係以前24小時怒推1頁咩

有人買左獌1000

見到干地又覺得佢好撚慘
俾錢人走啦 大家都好

佢場場有呢個表現伯母就唔洗咁忙

有無人覺得巴卡對親獌狗都唔錯

佢季尾勁咗好撚多

俾羊玩謝喎

今場baka打得好過YouTube 球皇

I Love You!!!!

屌 睇錯摩西

迷超人了
＃hustle

Baka嚟

Baka今場係show到少少野出黎睇
但下季係last chance

見到干狗完場時知道捧杯 開心到彈起
咁即係佢今場冇心玩野
但喺冇心玩野既情況下 去到88分先換人
仲要死都唔換法比 真心睇唔透佢玩嘜撚

好過上屆啦

決定迷baka了

做到本份

巴卡唔算特別好，但係起碼唔再中場散步

佢上季咪都係咁
0臨場

baka對利已經好咗，今場都keep到
希望下季成到材

屌 認錯摩西

干女今日著得好靚

"If my team played like Chelsea did, I can imagine what everyone would be saying."
Jose

今場出巴卡係正確 冇佢喺中場 馬迪同普巴兩隻大隻佬一定恰能死簡迪

少咗散步 眼神防守已經好d

Show到d咩野
一個0進攻0組織能力ge中場
防守又唔係好有價快撚d賣走啦
仲比機會佢

想改最強中場巴卡約高

入唔到第二粒 怕要打到120所以唔換lo

搵人捉鳩住hazard簽名續約先啦

baka打強隊好勁
打熱利阿獌都有表現
歐聯最佳陣容

叫做似返D 一個球員
唔會再easy ball都交失
同埋會主動埋人地身

Hazard to BBC: “I think if we want to win games we'll need to play better as we just played defensively & we only scored one goal, but the most important thing was to win and we won it, so I'm just happy.”

你識啲野

咁容易睇得透個個都做得車仔教練啦

呢條濕尻

巴卡個情況係你比時間空間佢去諗下一部點做，佢就會柒。

強強對碰有波就搵個空既傳，無人交就直線推，佢又唔差

法比真係好垃圾 但出巴克利決賽又真係好難
D人腳真係

如果卡吐簽我肯定佢即簽 卡吐走就真係難講

睇住佢主動搶鳩馬迪狗都讚左佢一下

azp真係好穩
馬斯亞係到扭黎扭去都冇失位

要人教佢走位睇波

仲有佢有幾下推上底線ok, 但係一到目的地停低就柒

今場叫好好
講真咁既中場 真係米基都好過佢地

0:39 pedro

法比點都要lan

講得好！

佢好明顯放馬斯亞落底都唔俾佢CUP右腳射，知道底果邊有人包

手足你改！ 我地2個拍住上！

真隊屌羊嗰下好撚正

場波主守OK
主攻真係變進攻終結者

迪加真係今季最佳收購

干sir射鳩班反骨仔

我有位手足話寧願出卡希爾 雷斯搭三中堅都唔會出azp
話佢又慢 又頂唔到波 azp啲二線後備料
希望有手足提點下佢

係咪屌法比 但球十二碼佢好大功勞 雖然派膠都好撚多
暫時key pass無人代到佢個位 下季真係要買到個頂級中場先得

#Willian has just gone through mixed zone saying "I have to go" and ignoring all requests for interviews...didn't say where he had to go too though #mufc?

Conte:
“I’m very satisfied because today was very difficult. In this moment to win the FA Cup against a really strong team like Man Utd, we must be pleased. It wasn’t easy. I’m very happy for our fans & players”

決賽冇正選 唔開心

Go home

講左幾季已經 但仲係法比踢緊

傳波核心係睇你買唔買人姐 佢走就一定要架啦
就算唔走都唔可以係必須正選

好似無人肯來

佢用屎眼睇波？

Conte: “For sure when you’re used to winning every season, this type of season can create problems in yourself. You have a lot of questions of yourself, but I showed that I’m a serial winner. To win in this way in this season gives me me more satisfaction than other seasons”

切in 法比out

切啊屌

點都要買人
上場干堤加藥鳩加巴克利
連射門都無法比廢還廢但都仲有少少用
只係因為其他中場d攻力同組織力真係太不濟

今季無中場遠射 好差

Kante打防中 無射波能力唔怪佢

法比哩d不射手 成個太監咁

Conte is asked about his future: "I have a contract, and I am committed for this club." Says that has always been the position

寧用mason mount 不要法比狗

干地第一個杯賽冠軍

以阿朗速度黎講 都剩係被人放甩咗一次
都算係咁

贏波捧盃+睇摩狗主攻 真係一大享受

Conte on future

“I have decided to respect my contract. Then as you know, our job is not simple. I understand the club can make a positive or negative decision”

“After this season I will always love this colour, this club, the fans.”

已經唔係今季 冇遠射左好耐了

法比跳樓式跌watt 下季真係要搞搞CM個位

巴克利未傷都有遠射 依家

兩年兩冠算係咁
Btw場場西波好難頂

我唔知呀 佢話下季完美嘅陣 後防會係 卡希爾 雷斯 魯迪加

找卡數個場肥賓唔守主動逼搶其實部處好岩
條中場除左簡迪 無幾個護到波 巴克利表現都好平淡

Conte on his future: "I think that after two years, the club knows me very well. And if they want to continue to work with me, they know me. I can't change. I can't change. I can't change. Nothing changes."

干sir

Conte stay plz

巴克利依條友真係食玻璃大
連打fifa都好易傷

睇埋德國杯先
拜狗輸緊

講真 無謂留低
同班撚屌高層炒哂大獲

好來好去算

佢點都好過飲水先
西咸快撚d買走飲水啦好心

Thx conte

都唔知點解仲有人屌法比
未去到最top係真呀
但你車仔有咩本事買個好過佢?

兩個一齊走 plz

淨係回收切都已經好過

賣哂兩個 仲夠唔夠英人位

再夾過

Conte says: "In two seasons I brought two trophies for this club, and I am very happy." And with that, Antonio Conte leaves the room.

巴克利走唔走都無所謂
飲水就一定要賣走先

西女人有係現場睇波

Cheek mount

rudriger dance

好唔好過都要買人/用切啦
唔通要踢到80歲呀

攬埋閪女人自爆死

祝干地一切安好

呢個真
不過法比ok啦
值得歡送

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT

Bakayoko again showing signs he will come good next season

你死佢都未死啦

其實一直屌佢都係踢養生波
屌你後生細仔 派路都有活力過你啦
你正常肯跟波 追波食身位
佢係ok嘅

Bakayoko makes life awkward for Pogba

It would be fair to say Bakayoko has not endeared himself to Chelsea fans in his first season at the club, but this was yet another hint of the player he could become for them.

A fortnight after a man-of-the-match display against Liverpool, Bakayoko impressed once again in Chelsea’s midfield.

There have been far more terrible performances than good ones since he joined from Monaco for £40m last summer.

However, he has started in all of Chelsea’s biggest wins this term, including Spurs, Atletico Madrid, Manchester United in the League, Liverpool and now this.

While his passing still needs a bit of work, he gives Chelsea the physical presence they lack in many areas of the squad.

It was put to good use here as he regularly battled with Pogba in central midfield and helped muscle him off the ball.

留就唔好啦 同高層炒晒大獲 仲點教
仲有今年咁多埸閪波仲記憶猶新

又要講

派清又贏

派清痴線架!!!!!>派清好似啱喎......>派清好勁呀!!!!!>派清痴線架!!!!!>派清好似啱喎......>派清好勁呀!!!!!>

如果干地有獌 psg財力 應該攞多次英超都得
但車而家真係唔岩佢

正

迪加換機械舞

列比錫勁到

摩連奴延續神話啊
話說摩連奴執教每支球隊既第二年，車仔都會有盃捧...
執教車仔就唔駛解釋啦
執教國米第二年車仔聯賽冠軍
執教皇馬第二年車仔攞歐聯
執教曼聯第二年車仔足總盃
希望佢轉多幾份工啦

今季
垃圾轉會
買垃圾
唔夠人
玩政治

都唔洗雞胸

🏆 Men's FA Cup!
🏆 Women's FA Cup!
🏆 FA Youth Cup!

The Blues are the first club to win all three in one season! #FACupFinal

稱霸足總杯！

所以咪繼續垃圾轉會落去

恭喜我車 攞盃

球證成功逼害拜狗

跑得好快

睇完拜狗個球證睇var 奧利華都唔算好過份

All the Chelsea players walked through the Wembley mixed zone with snazzy wash bags or cases except Kante, who appeared to have all his personal belongings in a clear plastic bin bag #cfc

I’m a Chelsea..United manager 😂😂😂

daddy

心在車

下季回來吧！

Daddy

見到豬腦踢得開心真係自己都開心埋一份

最緊要都係車仔贏波
之前而經失落左幾個月

開季要贏埋個盾返黎

算啦
佢見晒頂
無plan b + 臨場應變能力差已經註定佢歐戰成績唔會好
今場下半場我地打得咁差佢都咁遲換人
唔係摩佬都食左屎
我地一早輸左

個邪盾唔好要啦

Chelsea FC
‏
Verified account

@ChelseaFC
Following Following @ChelseaFC
More
You can look but you can't touch, Rio... 😉 #FACupFinalYou can look but you can't touch, Rio... 😉 #FACupFinal

好串

有冇圖

巧滾動

干地個女
又大左一年

有個盃仔拎下 等大家開心下都好

如果係安歷基我寧願睇返干地啲西波

kante個毒撚係後面做乜9

人咁多 點敢行埋去

保護色

巴卡約高好似勁左咁多，成季明明波都hold唔住，傳波都唔識

估唔到都有一冠落袋
干daddy都叫走得安落

估唔到都有一冠落袋
卡希爾隊長都叫走得安落

做後備打下盃ok嘅

Conte 琴日講果段野係咪姐係走硬

死車狗
訓左冇睇佢就贏

係，今晚等breaking

真係差d揾唔到佢

Matic你個食屎狗

琴晚viutv果兩隻獌狗仔

Confirm左話去psg啦

咁快炒Tuchel

去psg做清潔工掛

Viutv由第3輪講到決賽，講野都錯漏百出
係得班靚妹有野睇

真隊

呢隊波點買人都好
骨子裹都有大巴的dna

應該話近五年嘅教練都係主守

試下叫返76教

Conte: “After this season I will always love this colour, this club, the fans.” #CFC

呢段真係好sad

閪女人肯比錢先講啦

Thanks Conte
係英超2季2冠
高層又閪下冇咩人做到

不過真係time to go

其實肯清冗員 都可以幫補一下

算啦，預未來幾季收皮

But don’t love the boss

Sandro

做乜又突然J番干地

拎咗個冠就狂J
講真 佢走就走硬
不過會多謝同歡送佢咁

屌你，出面d抽水post, 好多都係猁狗推

Antonio Conte's departure as Chelsea head coach would be disappointing news, amid continued uncertainty over his future, says Oliver Giroud.

唔係抽我地咪算囉

冇J，J就一定要走
回曬塘同比人睇穿

但都叫走得開心
唔洗躝、干狗咁難聽囉

點解好似好耐無見老細阿巴 睇波既

山狗d post 就阿狗推多
不過我地都唔少

機已爆

其實自己一個更開心 使撚你講

幾個勢力兵分三路攻擊

卡吐同夏殺都講明續約要睇球會買咩人 西女人同油王仲唔識做就真係

逼鳩佢地買人

Marina色誘世三續約啦

Live piece. Eden Hazard proves why he can challenge Roman Abramovich to sign "good players". Chelsea have to do everything to keep him #cfc

It just goes to show the high demands and expectations at #cfc in the Abramovich era that an #FACup Final win, League Cup semi-final, last 16 CL exit to Barcelona and fifth placed finish in PL is regarded as a disappointment. Most clubs in the country would be having a parade.

等登錫佢

迷干

冇講love the players

Courtois on his future: "I don’t know, I still have one year contract. I will speak with Chelsea now, maybe after the World Cup. I love this club, I love to be here. But as Eden (Hazard) said as well we need to see in what way this club is going forward." #CFC

Courtois: "Obviously we want to win trophies like today, we want to be winning the title again." #CFC

Courtois: “Obviously we need some big additions as well.
“I think if you see how City and United are spending, I think if Chelsea wants to be a club on top they need to show it as well." #CFC

法比下季仲係唔係到

油王而家已經變成一個 想拎哂所有冠軍 但又一蚊都唔想哂既人

會唔會關要起球埸

唔關佢事 車仔自己貸款 佢可以照出錢買人

仲唔肯面對現實
現實就係油王已經唔想再係隊波身上洗大錢

其實今年都叫做有洗錢，但成日慳錢同買plan C D出事
咩飲水 zappa果啲都唔係平

已經波都唔撚睇 根本已經棄game

佢洗錢心態應該差唔多 季初先破紀錄買咗morata 只係而家轉會費太癲 買個一線頭要成億

Bailey

錢唔係無
但買親都廢先係問題

其實要慢慢接受隊波係爭4料
年年爭下fa cup就算

Welcome to Chelsea

親親moses

雷斯、飲水

17-18 好既收購
基奧特、迪加、卡巴

冇了

柒頭達同巴卡都叫值得觀察多季嘅

驚達走，佢係車踢得唔開心
雖然呢季我地都睇得唔開心

Now新聞又講今場係干地最後一場教車

#hustle

超人鋼條身型

歐霸見

佢行路個頭都un un 下好似rap 緊

利華開價100m

柒頭達個傷真係影響好大
同埋第一次做1st choice
睇下下季會唔會強勢回歸啦

世三揸波龍爪手

希望快啲宣佈新教練 之後快啲買哂啲target 然後用暑假練兵

Chelsea's top scorers for the 2017-18 season (all competitions).

Hazard 17,
Morata 15,
Willian 13,
Batshuayi 8,
Alonso 8,
Pedro 6,
Giroud 5.

【體育】車路士打敗曼聯贏得足總盃，飽受抨擊多時的主帥干地終於意氣風發，高呼是一個持續的勝利者，強調永不改變執教方針。

「經過兩年，會方很清楚我，如果他們想繼續和我合作，就得了解我。」干地在球隊周末於足總盃決賽贏曼聯1:0封王後說：「我不能改變，我貫徹自己的方式；努力不懈，與球員一起建立強大的心志；我不能改變，我過去作為球員及領隊清楚告訴大家，你可以說你想說的，但我是持續的勝利者。」

「我在英國，球會困難的時刻展示出這點，我在今天展示了出來，因為我找到正確的方式贏得這個錦標。」雖然今季在聯賽衛冕失敗，但如今總算拿到尾彩，難怪他說起話來也是擲地有聲。不難想像，他拒評論自己去留，但上述言論似衝著會方而至，意思大概是他不會變，是時候由會方去想應否要變。

「總有些時候你會質疑自己，今季這樣贏錦標讓我比以往得到更大的滿足感。」這意大利籍名帥續說。

According to ESPN, Bayern have made a €60m bid for the winger.

Leon Bailey

你說悲不悲哀

咪又係2r踢到插喉 買個高文返去坐

ribery真係冇人取代到佢

Bailey真心唔值100m(利華想要)

60m都可以跟下

519果然係車狗既lucky day 拜狗又係519 輸左

高文之前傷左先冇得踢呀柒頭

Next season line-up

Hazard Morata Hudson-Odoi
RLC Mount
Kante
Emerson Rudgier Christensen Azp
Tbo

無傷咪又係後備

買佢會唔會平d

Mount應該要借去英超中遊練下先 練下身體對抗性

俾肥賓

咁要賣堅尼地了

認真就一定係借去水晶宮踢返切個位

新bale都賣

唔賣點借2個比肥賓?

夠拎歐霸

咁佢應該已經受傷左好多季
佢意西甲都係日撚日跌
同好撚敗家

點解尋晚有個位見到Marina 同Conte 嘴對嘴kiss

G

干地老婆黎，你認錯人

尋晚差d 入第9球

DDG and his Fd Club 冇計

莫拉達條撚樣腳下把握力如果有正常水平
今季入廿球一定走唔甩

藥膏都開始改緊 鳩達仲唔進步就快啲去食屎

比多季佢

你食先

本土最高級別杯賽呀飛機杯

唔敢食你啲糧

希望下季領隊會試吓打兩箭
干地下半季打過一、兩次兩箭個效果都幾好
豬蛇專心做支點開路、莫拉達專心走空位
不過都係老問題，豬蛇造波畀莫拉達之後食唔到

同埋今季佢未傷好

老鼠又爆鳩獌狗閘

迴光返照渣

利雲come chelsea la diu

G持

收返切同mount 就可以開季了

Sorry
唔覺得傷可以做到佢今季咁多黃金機會唔入嘅藉口
如果你話佢有傷搞到佢錫身做唔到支點我都接受到

話說有冇人知英超所有球會既轉會費支出幾多
車仔好似排中間

佢真係睇定啲好
就算今場叫好返啲都好
睇得佢個種懶好根深柢固
好似俾人爆開咗就唔追返散步咁
同埋對面喺禁區頂拎波完全唔畀壓力人任人射

依家買個人都幾千萬，真心唔知買咩人好了

睇唔最好應該係得李察利臣之流

Crystal Palace manager Roy Hodgson says Ruben Loftus-Cheek can be a "top player" at international level because he has no weaknesses in his game.

Read here: skysports.tv/hp3qpx

藥膏琴日我睇到屌哂鬼wor
波控得唔好 傳又差 比你勤力攞到個波都冇用 傳唔返出去 轉過手又比人攞返 寧願佢清好過

法比又係咁 琴日正宗以前-6足球

英國班人起身返工了

終於正式完季！
有done deal了！

恨鐵不成鋼
佢差在唔夠冷靜
拎到個波做到5碼橫傳已經要還神
佢對進攻0貢獻情況下
防守唔派膠已經好好

Btw 法比後場做第一點策劃下 竟然畀人搶返個波
位置仲要係禁區頂

贏波唔抽留返拜山先抽

講真如果車打反擊有琴晚隊法蘭克福咁快都收貨

Hopefully Antonio Conte doesn’t get an i-message one of the days: “Hi Antonio, I hope you are well. Thanks for the two seasons we spent together, the league title and the cup win. Good luck next year, but you are not in our plans anymore.”

Marina: conte, give me your pen and u are in my plan

唔好理佢 條友唔係車迷

留意到無咗448

如果雷斯走，迪加做到佢開心果個位

又黎獎金論
講邊間球會輝煌d 既時候 會show你拎左幾多trophies 定show你過往贏左幾多獎金?
再者 贏左果d獎金會分d比我比咩

球員而家都係睇錢睇教練 英人本土又另計

Chelsea 'interested in Manchester United's Anthony Martial' as Antonio Conte prepares to leave(mirror)

迪加真係勁到仆街 最佳收購

買不到vvd，高列巴。planC黎講算勁

鏝城球迷傳來祝電 恭喜車仔做低曼狗贏足總盃

以佢身價 真係完全冇咩可以挑剔

我轟啲po成日咁多正皮

贏賤種

Thx 食下花生先

雷斯true blue唔好走

屌獌個個打大學論文too long don’t read

車路士今晨勇奪英格蘭足總盃冠軍，不過領隊干地離隊亦幾成定局，據英國《每日快報》同《每日星報》爆料，車路士班主阿布拉莫域打算「閂水喉」，嚟緊組軍方針會行「青春班」路線，新帥亦出現超冷門人選，今季帶領車路士U18做「四冠王」嘅摩利士成為熱門，佢今晨亦有入場睇車路士捧盃，聲望都唔差！

作為「金元足球」始組嘅阿布拉莫域，近年「燒錢」買人已經冇咁癲，《每日星報》指車路士喺物色新帥過程中，已講明今個暑假唔會有好多錢買人，甚至要「量入為出」，先賣走夏薩特、艾華路莫拉達同巴舒亞伊等球星「套現」，先至可以再重金買人。

據報原本新帥頭號目標安歷基，因為叫價太高已被放棄，《每日快報》指車路士高層正慎重研究，係咪提升U18主帥摩利士做干地接班人，39歲嘅摩利士喺1996至03年效力「藍戰士」，掛靴後轉做青年軍教練，今季帶領車仔U18成為「四冠王」，更做出主場連續56場不敗佳績，加上羅夫度斯卓克同譚美阿巴謙等英格蘭新晉國腳都係佢提攜，絕對啱晒阿布口味！

唔好搞佢啦

有冇人記得佢？

新摩Sir

算鳩數啦

冇錢就賣盤走佬啦 關水喉仲叫咩撚野油王

We want money football

都唔只關水喉
d轉播費，賣波衫d錢唔知去曬邊

支持青春班！

人工唔洗錢?

哥師 C丹都係咁上位
皇視青訓

拎哂去買郵艇囉

英超一個油王真係唔多夠 要好似鏝咁有大財團射先得

你話冇錢買人 但今季又哂錢買左幾件唔岩用
而家又話要賣哂D球星佢 先可以再買人
咁不如季初一次ALL IN 1 2件係岩用既咪算囉

人地做到，車路士做唔到 ？

鏝城擺明中東佬泵水

獌聯fans base大兼唔洗起球場

每日快報 每日星報
變左中文就咁多手足信

你話十年前就唔信
今時今日點對高層有信心

噚日頒獎嗰陣 有冇ching全程淨係望住Marina BB
冇望過干女一眼

干狗走，干女留

摩狗

嘩

唔想知佢地d on9狗竇野

嚇親

其實班高層真係on99
錢唔係冇
沙包飲水都講緊三千萬
但下下都係臨急補佛腳
買埋d二三線

買個幾件垃圾 加埋都夠買普巴

遲d 呢d名宿又做戰把

PSG Chairman & CEO Nasser Al-Khelaifi in L'Equipe:

"I will not stop until we have won the Champions League."

"Nothing & no single person is bigger than the club -- that goes for coach & players. The club comes & always will come first."

PSG

金錢足球

車仔幾時先可以番去以前金錢足球

等另一個油王收購

買psg個班主 踢走油王

而家係浪費金錢足球

希望有油王睇中干地個女
買盤無限金錢比干地

油王比fbi拉左 干地攞佢副身家反cup

好似利記咁重金買一線
後備用舊將+青年軍
而家用大錢買二三線做後備唔知做咩

真

痢狗好彩渣，試下前面3件傷一件我敢講佢地前4都無

咪又係俾獌屌唔識攻

其實佢咁講咪同油王一樣
拎歐聯前熱心到仆街
拎完收水

非洲盃應該對佢哋幾大威脅

非州盃改左期啦

安ig story 張相係唔係專登遮住干地個樣

反了

熟女>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>幼女

似係炒大鑊

屌你仲要特登用三個杯

costa睇歐聯.jpg

做得好明顯

咁贏咗歐聯散band ?

油王都唔算係拎完歐聯收水
格蘭嗰季都未拎歐聯就已經贏完英超收水買埋咩賓周武

非洲杯改左暑假踢了

柒頭安反干

supprot conte

Jody Morris
‏Verified account @morriskid

Probably the worst final I’ve watched but who cares when ya names on the 🏆😂😂GET IN!!

Antonio Conte - "I have great respect for my club. For sure we'll make the best decision. I'm the first to accept every decision for the future. After these two seasons I will always love this colour, these fans, this club. Also if my future must be in a different way."

“After two years the club knows me very well," Conte said. "If they want to continue to work with me, they know me. I can't change. My way is always the same: hard work and to build a strong mentality with my players”.

好明顯

Courtois has been heavily linked with Real Madrid and its appears Chelsea need to win over their goalkeeper.

With his contract soon running out, the 26-year-old believes the Blues have to dig deep to have any chance of a title challenge next term.

Asked if Chelsea need a big summer to add players in order to challenge for the title, Courtois said: "Yeah, I think so. I think especially if you see how City and United are spending and working.

"I think if we want to aim for the top, we should do the same - obviously within the limits of what's possible as well.

"I think that the transfer market has gone pretty crazy. Nowadays you pay £80million for a defender I think - that's crazy figures.

Claire RaffertyVerified account
@clrafferty1
Last game in a blue shirt today 💔 @ChelseaLFC so proud to have represented this club for 11 years. Blue will always be my favourite colour 💙💙 let’s finish in style 💅🏻 #CFC #clfc #chelsea #ktbffh

簽左拜利未？

吾王

干狗得罪安d乜

final唔出佢

條友其實好細路仔，過兩日又無事

佢好似上場俾人換走之後發脾氣

不過老實講，今季最失望係夏神對美斯完敗.....

美斯嘅高度當世無人能及
完敗有乜出奇

冇佢比人完封安仔邊有空位

一場嬲到而家？

留低Kirby就得了

不過換左教練柒頭安都stay架啦

如果單換馬屎眼唔加錢我依家又有d心動

有冇印佢波衫？

難講
雷柒都走埋的話條友分分鐘做馬迪2.0

柒頭安換尼馬！！！！！！！！！

Goodbye 安仔

Arsenal shareholder Alisher Usmanov wants to get rid of his shares at Arsenal and could invest in Everton (Source - De Telegraaf)

愛狗都大玩金錢足球了

魯迪加比干雪過一場之後都冇佢咁小器
尋晚干捧盃魯迪加都有同佢講野

阿狗個油王股東本身身家同阿巴有得揮

講真飲水巴克利沙包艾馬臣哩班都無點出過都洗成億幾兩億磅啦
倒不如買兩三個一線即食正選好過啦，今年個必然正選咪又係個十一個

宜家三千萬真係唔代表到啲乜 唔係以前

c治今日生日

干地得罪哂巴西幫

真 飛機杯

Jose Mourinho deactivated his Instagram after Manchester United lost against Chelsea.

i love daddy

傷病呢啲一半教練一半運氣
不過今年計利狗轉會係好過我地

下年仲有埋keita同埋fekir

巴西佬個個都係麻撚煩底 快d拎馬斯亞黎等佢地兩父子團聚

見班死獌狗屌摩佬d野同我地早兩年一樣
就諗起摩佬加盟佢地時陣精味

因為歐聯安仔對疤失機比干地屌獲甘之後就反干?

D巴閪人是未同干地八字唔夾
DC,雷斯,安仔,堅離地

Next season line-up

Hazard Lewidoski Bale
RLC ISCO
Kante
Emerson Rudgier Christensen Azp
Tbo

唔要天神，買多個中堅ok?

關8字撚事咩
d巴西幫fd過打band 得罪一個 其他人拉隊玩野la

唔係對修頓中途換走佢佢嬲咩

屌你老母 唔用hazard做籌碼點買到bale btw留意到皇狗話決賽用殘bale再賣個好價錢

唔記得邊場 柒頭安比conte 換走 嬲到手都冇握 直入更衣室😂

Man of the match Kante

Tunnel Cam

點解寶清咁憎馬迪

果場強行換走佢後，已經鬧不和

佢季尾事實又跌返watt

超人都幫手留世三

季尾連勝佢咪隱形囉

安係雪中送炭型既球員

偉大 贏果時不貪功 輸果時默默付出 無名的偉人

如果因為跌WATT比人換走就反干
對安仔好失望

錦上添花易

雪中送炭難

我地襯唔起安仔依d好仔
所以拎去換馬眼屎依d賤男啦

馬屎眼不了

除左摩狗無人肯接收安仔

如果換到拉shit我+50m換都制

車幾時send教練email比我呀
我都要諗定買人戰術同夾隊波架

賤種仆去做獌狗 人人喊打啦
如果安真係去做獌 我都會屌

其實家下揀好新領隊未

馬達同摩蛇點睇

willianbb 幫忙cut個 willian比人換走之後直入更衣室既gif 出黎plz

點解唔直接搵我?

兩個都畀車放棄在先
唔同情況

說得好

Musonda ig 由follow十幾人變follow 500人

ok same

Lm

馬達冇正選做，獌又開個好deal冇乜野
摩蛇就話想去獌，仲寫左勁長求職信
但果陣費sir盛世鬼理你

上年依個時候都知會買lkk,sandro(雖然最後買唔到)

屌你老母今季連飛機吹水料都無單

完全唔知下季會買咩人

連教練都未有大熱人選
渣甸有啲流

下季連邊個教都唔知

咪有martial

柏度 法比即走
安肯做後備or好價可賣
翼 攻中一定要補人

咁飲水呢

法比支持留隊

佢拎黎踢30分鐘波唔覺得有人比佢更好

你唔放佢走，佢自己都求走啦
又學DC出律師信，唔歸隊咩

UK has not renewed Roman Abramovich’s visa
Oligarch and owner of Chelsea football club returns to Russia

UK authorities have yet to renew Russian oligarch Roman Abramovich’s visa after it expired last month, three people close to the billionaire have told the FT, as geopolitical tensions rise between Moscow and the west.

The Kremlin-connected, London-based Mr Abramovich — who, with a net worth of £9.3bn, is Britain’s 13th-richest man according to the Sunday Times — has returned to Russia after his investor visa ran out, according to two people close to him.

Mr Abramovich did not attend yesterday’s FA Cup final, which Chelsea, the team he owns, won 1-0.

Fellow oligarchs Oleg Deripaska and Vladimir Potanin were both in London last week for a high-profile court case between the two men. Mr Deripaska is subject to far-reaching US sanctions that prohibit US citizens from doing business with him.

A third person close to Mr Abramovich said that his request for a new visa had not been denied, but said that UK authorities were taking longer than usual to renew it without offering any explanation. The Home Office did not immediately respond to requests for comment.

鳩層既恐慌性收購真係好垃圾
又要貴

here you are

事頭婆逼害油王 油王是無辜的

邊個教都一樣啦 咪又係咪堆鳩鳩流流嘅人
冇咩好期望

巴西狗

今年仲要早完轉會

安

安 don't go MU pls

油王 怪錯你了

安
老實講踢352 好難出佢
希望下季搵個教頭可以比佢正選 唔想佢走

正你老母咩廢撚到咁
打後備都嫌佢廢啦

後備又唔差既，正選就好折墜囉

原來visa問題, sosad

早走早著啦佢
佢都30啦

霸氣

都唔批VISA比油王了
唔怪得又唔出錢起新球場又縮水唔買一線啦

有錢佬會唔批visa搵鬼信咩

no big name no news

willian lan

無消息姐係好消息

如果巴西幫走人即係好大機干地留

走Willian 買Leon Bailey

巴哥真係好撚癲 4次FA CUP決賽場場都入波 3球係winning goal

走喇 好過巴西幫玩更衣室政治

有人話FA cup 係飛機杯真係笑而不語

一隊強隊點都要有巴西人 睇下係炒干定係put班舊買班新

sandro is cumming

No one will come

贏果陣，FA係祖宗盃黎，意義重大
又可以同英乙甲冠黎個大交流

輸果陣，保温盃、飛機盃

Barkley好似冇乜fd子

Chelsea appear to have been bumped up into pole position to sign Bayern Munich star Robert Lewandowski this summer, after the player's agent ruled out a move to Real Madrid.

The Poland international was frequently linked with a move away from the Allianz Arena in the 2017/18 season, after getting himself into situations that have suggested he is not entirely happy at the club.

At the start of the season he irked CEO Karl-Heinz Rummenigge by criticizing the club's transfer policy, and in the final Bundesliga game of the season he snubbed Jupp Heynckes' hand after he substituted him early in the second half.

Despite those things he still managed to plunder 40 goals in 47 games, but speculation about his future is refusing to die - and as reported by Marca, Chelsea now have a clear route to Lewandowski after Pini Zahavi ruled out a move to Real Madrid. The pair were recently snapped meeting for dinner in Munich, presumably to discuss the player's options.

安係twitter比車狗屌到仆街

Just watched a full time devils reaction video from Yesterday and interestingly you see Willian’s in a merc leaving Wembley before Chelsea fans have even come out.

DC已經走左咁玩就話冇野姐
安同干地仲係一team人咁玩其實好幼稚

干地年年捉鬼 重勁撚過daddy

所有巴閪人都係鬼

今年走左哥狗 就買唔返前鋒
下年安走 我睇佢買咩返來

安d代替品有幾難搵
又唔係真係勁到癲

哥狗世界級球員
你搵個二線尾翼鋒同佢比

Morata換利雲即deal

利雲踢法玩到33都應該仲有貨賣

Bailey 馬斯亞

安仔就唔難有代替品啦~

Hazard Robert jai Material
RLC Mount
Kante
Emerson Rudgier Christensen Azp
Tbo

又真係 係咁屌佢disgrace

似係駁賣

佢根本就係disgrace 加盟5年條右路就廢足咁多年

半季好波就扮曬野

巴西狗真係好撚煩 貪錢又小氣

五季加埋半季都未必有啦

後備翼寧願練odoi

Willian & Conte

‧不滿Conte對待Costa/Luiz既手法

‧唔滿意上陣時間

‧足總杯4強60分鐘被換出，直接行入球員通道

‧足總杯決賽前接受訪問，被問有關佢同Conte既關係，Willian回應: "你真係想我話你知?留番下一次訪問再講。"

‧捧盃慶祝，Willian第一個離場，並拒絕接受任合訪問

‧今日Instagram用emjoi遮Conte樣

Willian & 曼聯

‧Willian承認曼聯上年的確接觸過佢，但佢無興趣轉會

‧4月28日: Mourinho被問有關來季轉會目標，佢表示自己向來喜歡同巴西球員合作，但唔相信Willian會係目標之一，因為車路士唔會放人

‧車路士希望簽入Martial，亦有傳聞話車路士會考慮用Willian作交易籌碼

🤔🤔🤔

反干又唔係反車 出場次次都有比足100%無扭計
而家完左季先係ig玩下emoji都屌到咁

躝啦

太多人盲反安

馬斯亞一換一安其實ok，
不過要睇下季邊個教

比撚你老母100%
廢撚左咁耐真係當正佢球皇咩
條食屎狗平均一季英超得5入球4助攻
仲衰撚過中遊果班翼鋒

季中 打得好果期明明都多上陣機會
而且60分鐘被換都好嬲?

主要都係嬲Costa/Luiz既手法姐
D巴閪人真係好煩

Morata+60m<>Dybala

deal?

Malcom confirmed that today was his last match with Bordeaux.

你段野同我講段野有咩關係，費事同你嘈

個樣好串

干地其實份人都幾易辣火頭
高層唔買人佢咁既態度係岩 但對球員都咁就唔多掂
睇落安同雷斯都係偏DC個面 所以同干地唔妥
賣安唔緊要 但係唔好做馬迪二代

祖又係同高層嘈先唔撈

成日換親條撚樣出場都閪口閪面咁

阿狗

問題係而家兩者都仲係車路士嘅人

你放心都得柒頭安本身係垃圾
佢去到邊都唔會變
最好賣番比摩狗用
摩狗教果兩季半佢加埋雙10都做唔到

摸馬斯亞

安驚緊conte 唔走，下年352成熟時，真係無咩機會俾佢出喎。
仲有泰利走左，少左個更衣室領軍球員睇住班巴西友。雪一兩場就發脾氣。
好心佢地學下卡巴叔啦。

仲352成熟唔成熟，繼續玩352世三第1個走 好心啦，干地走撚硬，驚乜鳩

魯迪加比佢雪完都冇事

柒頭安條垃圾係走就快啦
打過幾場好波以為自己真係黑世三
柒個無數場傳波唔知傳去邊咁點計
有得一換一換馬斯亞唔駛諗啦下話

佢條撚樣當正自己係球皇好撚勁呀嗎

你安或者干地走左的話話知你點係ig點玩
尋晚成team人開開心心捧完盃你就係度整估做怪
呢D完全係唔尊重球隊既表現
仲要話佢慶祝果陣一早就離開球場

魯迪加係自己一個姐，而家成個巴西幫比干地清晒喎，你點知背後有d咩事發生過
oscar，costa，luiz三件
無話佢地唔抵清，但係人際關係係咁架啦

下季用新教練，年青球員，世三同安咪一樣會走。

安ig 俾人屌到仆街

卡希爾臨尾都大大方方啦

魯迪加比人雪完之後出親場
都打到上哂身咁以d未好球員囉
雷欺條仆街復出第一場就hea踢
所以巴閪人真係垃圾黎

事實佢呢個行為係好撚幼稚
仲要做到咁明顯

干地捧盃得cahill rudiger giroud caba理佢

唔覺得柒頭安有咩問題

對領隊不滿同落場玩野係2回事

好似雷斯咁我一定屌，但柒頭安落親場比足100%我理撚得佢屌過干地老婆

哥狗自己玩野在先
加盟咁耐季季都玩野話要番馬體
Oscar佢去支那佢不知幾開心
雷欺又係hea踢唔撚雪佢就真係傻啦

做球員定做議員啊屌你老母

ig點玩又要問過你班傻閪fans啊

賓賓都冇咁可憐
拎歐霸都仲有一堆人係看台到
雖然都係冇乜人理佢
但係尋日干地真係好撚慘
等到最後自己拎盃捧就大半隊走撚哂落去

仲打3後我一定反干

有咩慘唔慘，佢玩到隊波無歐聯踢隊波咪仲撚慘
捧完個盃拎返尾彩就當無數咩

100%都咁廢俾人換走又黑面都唔屌得？

又重新反安

柒頭安打精宮果場係後場撚失波送禮
搞到輸撚埋波無前四佢都有功勞啦咁講

一向支持有好offer+買到好野就放

反安反佢廢我一句都無駁過，你有你睇法。
借球場表現以外既玩道德批判真係睇唔過眼

干地算係咁，起碼都有俾安後備上陣。
依家成隊波都係西班牙，法國比利士。
巴西友真係少左機會出場

係，使唔使同你道歉，兜一大個圈你次次覆我都係講佢表現好廢好垃圾，有咩意思

其實安做返自己。球隊成隊踢得好既時候，佢就踢到成pet屎。隊波唔掂既時候，佢就做救世主。
下屆簽唔到球星，星散既時候，佢又做救世主啦。

希望阿朗入到
雖然都係大後備

Kante都唔理佢 ？
太毒冇人睇到

咁你預真係靠佢隊波下半版見啦
所謂踢得好果期隊波跌到16位
今年所謂踢得好果期想贏一場都難

贏波後必定上映Chelsea: Civil War

安世杯踢好d 高d價放

安換屎眼=good deal
下季清 pedro 安 飲水 moses買過灑堆人
其他可以打後備

簡迪都係拎皮袋

有冇睇架 佢企球員中間舉盃架喎 最後落去影相先同迪加最後走 係下面影完相仲玩香檳

安走送佢意法西甲都好 送比人打自己咁on9真係不了

車最中意咁做

成個英超都係車

施治 馬迪都夠哂on9 安雖然30 但勁起上黎係有料

施治唔算啦，退化到得番六成

條友勁得幾場之後就廢到仆街，有得換緊係換

而且真藍

換走都嬲豬

唔再比你出來交學費 英超起碼多十分

baka moses support conte

冇干地摩西仲係鬼到咩

摩西見底 安仔我屌你老母

捧盃都咁撚搶口
各位ching係咪三餐都食火藥

豬sir整心心手勢

俾安條打靶狗激到血都嘔啦

廢托last game入兩球 2:2緊

手足要重用清訓呀
黎近就係 切 天神 武神打交學費既時候

武神打就算撚數啦

情感上，對佢仲有d期望
唔記得邊場波出佢入波之後流馬尿
對佢就抱有好感，話灑自家青訓
不過成個軟硬件都好柒

呢d傻鳩咪搞
出少場就屌人

傳左咁耐就係聽到獌就Sandro taison
利就廢基亞

車呢?

利雲
martial

車=比人hijack

利雲又30 走老人路線 要timo werner好過

其實大家有咩心水球員

Fabinho vs Troyes

88% passing accuracy
71 passes completed
12 duels won
6 tackles completed
6 long balls completed
2 key passes

According to reports, Monaco has already agreed to sell Fabinho this summer to an unnamed club.

安玩得咁大

不過搞成咁 仲有邊個名教練敢黎車阿 每個都被內亂而走

你都一撚樣架渣 出親大賽都例牌腳軟送球比對面
本身重對你好有期望 又高又有技術 點知同石頭差唔多

安達臣幾勁
不如買佢

Napoli, De Laurentiis: ''Sarri? Tempo scaduto''. Il tecnico: ''Meglio finire quando storia è bella''

Il presidente spazientito con il proprio allenatore: ''Non mi dà una risposta, non voglio più aspettare''. Dal mister parole che profumano d'addio: ''Situazione complicata''. Maglia celebrativa per le 500 gare di Hamsik

sarri come!!!

用青訓又屌唔用又屌
後尾咪用番雞屌

Naples, De Laurentiis: '' Sarri? Time out''. The technician: '' Better to finish when the story is beautiful ''
The president impatient with his coach: '' He does not give me an answer, I do not want to wait any longer ''. From the words that smell goodbye: '' Complicated situation ''.

Sarri has pretty much confirmed to SKY, and in the press conference after the game that he's leaving, and wants to coach abroad: "I don't think I could go to another Italian team immediately, the memory of Napoli would be too strong". 😕 #Napoli

sarri帶埋佐真奴come

Facebook grp d人真癡撚線

用番雞屌雖7，但起碼唔使輸

意甲真係球員都假 個迪維績下季去國米送個12碼比未來隊友

泊大巴真係Cahill穩d
夠大隻頂高波 唔使驚比人爆

天神一撞就散，同打大賽會怯場

天神後生仔始終係後生仔
上唔到大場面

sarri帶唔到拿玻里d人嚟嘅話都唔知佢吸到咩星

Florenzi走嘅話大把隊爭

Sarri唔係打433？

Florenzi打433都可以
但阿朗素就

應該係

Hazard(martial) morata(giroud) Bailey
Jorginho kante RLC
Emerson rudiger Christensen azp(florenzi)
TBC

仲後備殺手 plan B出佢去遠射同射罰球

最好改阿朗素做中場 再買多個左閘 emerson打住後備先

左真奴正防中黎

唔好期待佢後上勁

佢係屈後場派牌

擺明唔係，佢係deep lay黎

法比全盛勁佢好撚多

fekir done?

短人陣

最後sarri 去阿記

7月中
very close
7月尾
dllm

Vitesse captain claims Mason Mount is the best Chelsea player he has seen on loan at the club

每年一度最期待既一字排開

下季中場RLC Kante Mount

達好爛口

安走%？

呢句真

7月15 完WC, 8月9 完轉會
一個月唔夠

原陣開季

迷安重來不易 這個你我早已知

所以德國7:1巴閪

本季最佳收購

咁又要買個中場中 或者得barkey用

6月1都有排仲要等到7月1先一字排開

rlc,mason mount

德國黑人都高汁過巴閪龜

如今既車狗由當年買人唔睇價錢 比張冇銀碼既支票哥狗由佢任填個數落去 如今倫落到 炒教練既錢都冇

認真 真係寧出雞hill唔出天神
交學費交到傻 外借佢去交學費啦 我轟比唔起

又要養新星又唔比新星犯錯
這就是我轟

卡希爾咪一鳩樣

死守勁渣，打弱隊咪比沙夏依種快馬雞姦

一場過幾穩

柒左幾場大野就雪到季尾無機會再表現，抹殺晒佢之前打得好既比賽
第1季打英超姐

只限死守

一將條防線拉上中場即刻含柒

世盃前簽唔到新教練就應該原陣都唔得
最少安會走

不嬲我轟玩開即食

巴閪人清晒佢就啱啦

安 世三 卡吐都走 然後卡巴叔 musonda kenedy正選

都冇錢
買埋啲二線垃圾我寧願睇新星柒算

係依家d人貴撚到痴線
我轟都玩唔起金錢足球了

柒頭安是撚但都買到代替品啦

安走
堅尼地stay?

下季可以出返天神 今年佢第一季返來踢 可以繼續俾機會

佢地係老死

巴閪人一個不留

新星還新星
比機會切，mount，tammy，Odoi，ampadu我好歡迎

但musonda就含撚啦

個啲死mk 中二病

呢件養唔熟, 仲要個人on99

由佢介去蘇超果一刻
仲要扮大支野開始
佢已經可以躝

估唔到堅離地仲對辦過武神打

干地世三卡吐一致叫高層簽人，係咪第一次有人作反油王

好奇一問 柒頭安是咪殺撚左追清全家

係 從佢加盟果一刻已經好撚憎佢
又廢踢法又鳩

佢唔係早兩個月迴光返照重要波踢得好
咪一樣屌佢叫佢躝
黎左咁多年代表作得果幾場好波

追囝三大愛人：柒頭安，巴卡弱高，派囝

天神可以接受啦 幾個球員都仲可以觀望下
巴卡 鳩達 天神都仲可以比機會嘅
卡希爾啲撚樣第一場就紅左呀

佢開始收皮果輪隊波就5連勝

得罪講句 油王過主啦 上年夠膽死咁少transfer net spend ，轉播費 波衫錢 歐冠轉播費 食撚左個肚都唔柯返少少出黎買人

完全同意

我象徵式向油王以1蚊美金收購車仔，有無人撐！？

油王都反

偽隊仲有少少鐵血feel
成日訓身用頭解圍

不過係慢同on9
又一隻自護狗
不過可以留返打後備用黎死守

天神慢慢交學費冇所謂
電欺睇下下季點先啦
蘇馬有價好賣 冇腦nigga
摩西躝
艾馬臣後備
牙朗改做中場啦 頂撚左法比條廢老個位
真隊續
沙包都係走啦

RB RWB 有sterling 洗鬼用沙巴

派囝同追清兩個歡喜冤家

佢同你地一樣專迷垃圾
佢就迷藥鳩莫拉達
你就迷垃圾安

352 朗頂法比個位真係有得諗

其實班青訓真心唔錯，如非必要都唔太想買巨星搞到佢地無得上位，除左一個ST同RW要買，如果買到利雲同Leon咁就perfect

終於有人撐賣zouma

大部分傻閪見佢大大隻跑得快就話佢勁過天神。下季收返黎用

屌佢老母踢撚到英超失波最多降班既撚頭無腦nigga都j

又有Cheek 又有Mount 法比真係做啦啦隊算啦

而家中堅位其實夠人.....如果轉打4後仲要賣戈....

賣埋雷斯就岩
球場上表現同更衣室都係計時炸彈

其實kante有藥尻咁既身高身型 真係300m都唔賣

老老實實好少睇史篤城，睇過兩三場，感覺佢零進步，企位鳩，起跳時間錯
得落腳準跑得快同大份

咁大隻又未必成日攝到位，佢依家可以夾硬係球員同粒波中間攝入去

借出去既得CheeK 同Mount 可收番黎用，Tammy 應該都要再借

簡單講就係無腦硬件好 典型力架

仲要技術差到仆街 下下大腳解圍
揾到水魚接貨最好

其實如果藥高今個暑假再進步

Cheek Bakayoko
Kante

呢個陣好屈，有高度，有硬到有創造力，未來幾年應該經常見到呢個陣

無乜睇mount, 係咪撚仔果類

巴卡 呢條友上下限真係差好遠 已經分唔出佢係真係垃圾定係睇心情踢

打進攻要天神 卡希爾一定比人爆到傻

佢大傷果次 喺中場打硯腳咁雙腳離地咁解圍 我睇到0撚哂咀

佢所謂踢得好果幾場
連最廢ge馬迪都好撚過佢

基本功同信心唔夠，暑期比心機練傳球，防守組織，應該唔會太差

巴卡同切我覺得幾難共存

切創造力應該上唔到依家普巴既級數

都係長遠踢b2b，屈下體能做下配合

巴卡就直頭對佢進攻做波零期望

所以切+巴卡 依個陣應該做唔到波

Mount rlc odoi
希望下年杯賽見多d
歐霸打starter就最好

咁大隻又冇咁靈活同速度

叫球會比心機搵水魚買走佢好過啦

睇過幾場史篤
蘇馬條垃圾成日失位之黎都飛剷
咁輸真係on99

咁快話放棄天神
你班友真係傻咗
交唔起學費就唔好學人嗌冇青訓可以出頭啦
卡吐頭兩季都交好多學費
而家邊有人記得

天神要繼續俾機會 蘇馬就放啦

交唔起學費
傻撚左咩

真係唔知佢點剷波 明明後面落腳 身材唔高
但都可以中波冇牌 真係勁到傻
仲有人話佢上唔到大枱 on99

咪係
交比摸閪同藥鳩都交唔少

得罪講句
如果切切遇到伯樂唔會差過youtube球皇
YouTube 球皇真係吹大左

不過條傻西係林伯個post比人撚到就知佢識波

成日怨迪布尼 沙拿
當初有又話佢廢

一陣賣走天神
佢成材又可以慢慢怨

切有腦過YouTube 球員啦

Lan

Bye安

天神有潛質上一線甚至頂級
其中嘅障礙係身體質素同傻閪球迷

Chelsea are due to discuss Antonio Conte’s future in the next 48 hours and Conte is expected to be relieved of his duties (Times) #CFC

Atonio Conte has warned Chelsea they must overhaul their squad if they are to improve on this season - whether or not he is sacked as head coach.

唔反干蛇了

死諫

佢對隊波係有愛
係班高層撚9佢

玩新仔點解唔玩蘇藍基

I will always love this colour, the fans and this club.

佢自己要走

教練 球員都出哂聲 肯洗錢未

下季 成季都係學費慢慢交

48 hours

佢要上陣時間

夾係中間
高層玩佢
巴閪比利時幫又唔鐘意佢

Daddy咪又係差唔多
根本轟主帥依d垃圾三剎位 邊個都坐唔掂

應該都係得希sir氹點上下面

所以真係唔太希望林伯、泰利會做車仔領隊
唔想教到第2年變左林狗、泰狗

Thank you conte

請聽臣最後一言

“If you ask me if we can play better then, yes, we can play better. But now the real situation of this club is this: we have to play strong defensively if you want to win a trophy or to get a place in the Champions League.

“Maybe we missed the Champions League this season because we tried to play very open and in this moment you can’t do this especially with a strong team because to concede three goals in seven games it means you don’t have stability. A great team doesn’t concede three goals or four goals against Watford.

“Then, against Manchester United, it was the only way, the only way to lift a trophy. Now we are in this moment and if you want to change then we can change our idea, but you must change many players. Understand?”

安成場得呢一刻最開心

I agree

我反而想係佢地做 因為最少有死忠支持佢地
包括我

第二年踢西波冇前四親生老豆都冇面比啦

林伯 隊長有摩狗既dna
教波風格應該同摩狗差唔多

車未來幾十年都係會有daddy風格

有冇人覺得daddy係獌總係有僱傭兵感覺
車同佢注定係最襯一對

件9號衫邪定morata真係廢

出師表

咁要俾利雲試下破咒

真係得咁多料

一個旱天雷劈死你隻不孝狗就岩

佢而家咁怨婦因為佢真係愛過車
不過因愛成恨既怨婦,返黎就不了

屌你老母臭閪

柒頭安踢左咁耐屎波,干地都無話棄用佢
俾佢踢踢下又搵返D狀態,而家走黎反干地,無撚病下話
呢條柒頭唔係想踢世界盃都唔會咁撚盡力
原來一路都係扮乖,屌佢老母有價好賣啦

any transfer news?

佢個格同獌狗真係幾襯

屌返你老母

話知佢閂埋門點樣屌干狗打佢小人
咁樣公開用小學雞方式玩野預左比人屌架啦

收皮啦柒頭

屌你老母啊

上面全部分身。

The general talk right now is that Conte will be released by Chelsea, and an announcement will occur by midweek.

I believe they want the replacement secured first. Sarri/Jardim the two most likely.

我渣撚爆你春袋啊傻閪

16/5

兩個都冇乜吸引力

依家干地同高層同巴西反面其實都好事尼
兩班都一樣咁廢
比利時西班牙幫先最重要

返埋今日又放一日 摩性澎湃 爽啊

柒頭安躝啦
垃圾翼鋒

世三同安仔好fd
平時訪問都成日拉埋安仔有講有笑
FA Cup 大合照都係痴住安仔搭晒駁頭咁

所以基本上唔只巴閪人反緊干
反而應該得幾個撐干

最起碼 無摩9 果時咁嚴重

你都未撚躝啦

God father

超人 藥鳩 豬蛇應該係迷干

Gary Cahill urges Chelsea to resolve situation over future of Antonio Conte. By @domfifield

第一反干

仲有z哥斯達，打埋聲明叫高層唔好炒佢

垃圾隊長
車狗黑歷史

佢真心廢 領導力又低 講野又唔得體 戇鳩鳩

唔降班 我都會支持佢地
反而頭一兩年食曬屎 之後打返起 應該幾熱血

又唔係未柒過 排第十都係咁踢

我琴日發夢見到daddy 3度回歸

之前未打疤就投晒降咁
屌那星，知唔知咩叫士氣

認同 daddy既打法 決定左轟既大方向 咁多年轉左10個主帥咁上下 都有daddy影子
T9 達仔來到食曬屎 基奧就好好地

關撚事
安76果年邊有摩狗影子
係請極d教練都係偏向防守多先話有摩狗影子咋

Chelsea are right to be anxious over star Eden Hazard's future - the prospect of losing him is unthinkable @_PaulHayward

近年主帥成績 干地應該第2 1英超1足總
迪馬提奧半季有歐聯 第一
Daddy第三 有英超

係請極d教練都係偏向防守多先話有摩狗影子咋

咪講左 daddy 決定左大方向

咁請返迪馬堤奧啦

Next post continues diu 49000

who support

迪馬堤奧第一... errrr

佢好撚慘
個case同雲尼亞里同level

成績計係啦 半年歐聯

本身轉緊風格突然又請番摩狗咪打回原型

Btw其實個時炒左佢。而家咪無嘢 我諗撚仔泰利做都應該一樣姐

T9咁失敗到冇計啦 係最後歐霸好少少

計成績既話，摩連奴係第2
計數量係第1

計自爆破壞力都係第1

單論成績都講得通嘅
一歐聯一足總

百屌成材聽過未呀天神 你成材後面就小個煩惱喇

車路士負碌足球祖先

踢撚哂啲巴閪幫走啦屌
勁個班就貪錢，廢個班就小器
麻撚煩

好撚佩服巴閪仔嘅團結
郁一個其他就一齊作反

luiz 呢啲撚屌根本唔抵幫
一出黎就hea 踢
話撚知你康樂組組長，hea 踢就抵你比人雪

-6足球never dead

防反 熱血呀

好既組長就係要團結到更衣室同隊波去踢好波
佢就hea踢同1-7

未係最撚麻煩係佢
成30歲人啦都未化

康樂組有rudiger接班啦
又勁又有火又搞笑

真朗 AZP入選世界杯23人

諗起Azp屌到楊格頭dupdup

夾埋有30min出場已經還神

躝撚番去食雀屎啦

神軒vs沙皮.gif

Strong links suggesting Chelsea are front runners to sign Robert Lewandowski this summer, and he would welcome the move. Interest from other clubs too. Reports from Poland say he has been granted extra time to sort his future before joining the national team camp.

買撚到咩垃圾車

BREAKING NEWS

Manchester United are interested in signing Willian from Chelsea this summer.

Sky Sports News understands Willian wants to leave Stamford Bridge this summer if Antonio Conte remains as manager.

At this stage, there’s been no formal offer to Chelsea from United. The player has two years remaining on his contract at Stamford Bridge.

go 我果個舊post唔好理了

Willian wants to stay at Chelsea well beyond current deal despite being linked with Manchester United

Willian says he is devoted to staying at Chelsea for many years beyond the end of his current contract despite being linked with Manchester United.

The Brazil international, contracted to the Stamford Bridge club until 2020, hopes his recent efforts for Antonio Conte's team will eventually earn him a fresh deal.

He has scored 12 goals and contributed 10 assists in all competitions during an impressive season and scored against Barcelona in the first leg of Chelsea's Champions League last-16 tie.

At 5/3/2018

[獌聯=賤種垃圾]車路士球迷慶祝騎住食屎死獌狗奪冠討論區及摩二季四大皆空含撚恥笑區！

又拎我地黎搏加人工

笑獌狗我認同
但搞到個post名咁長好小學雞

潮流既野你識條春咩

你依d懶清高實程係埋唔到堆既撚樣就摺埋啦

要人工要野心 去psg啦

係跳下草裙舞
搏拜仁加佢人工啊

埋邊個堆

似你條柒碌咩
你最撚清高啦

佢想離隊都唔出奇，
拜狗近年既表現真係帶唔到佢再上，
不過一定唔撚係會過黎車

佢年紀都唔細
仲可以點上
繼續係德甲刷紀錄咪算

依家就係興長同無厘頭

潮流啊，你識唔識啊柒頭

拜狗人工個頂薪好低

車應該有能力開300k比佢，但拜唔會開咁貴

傻閪爆狗又出黎柒

佢好似搵緊200k左右，
佢肯走，獌鏝車阿都一定開到300k

獌唔會買佢啦
鏝我又覺得有kun唔會再買佢

阿狗盤死水仲臭撚過車

不過最合理都係條撚樣好似美斯咁借車仔過橋r高人工

咁樣鬧自己大佬

咩事

推

1001

其實干地有無機會下年再係車仔？

過咗紅藍大戰先出

咪係冇得撚狗

連狗 = 獌

I